RTX 3070買邊張#2

開個新po 傾

個title應該係 3070應該買到邊張？

有貨先算

張張都要食炒價

當Asus炒多幾百咁Zotac緊係跟
黃金無死錯人
到時出3070Ti黃金既刀法都會好準

到時可能由原本買3060ti
加少少，加到最後買左3080

腦場炒到飛起
爛鳩型號都炒上5000上

身為用家緊係想正價
但疫情影響，好多野都炒到上天

乜而家3070炒得仲勁過岩岩出個時?好彩之前諗住早買早享受冇等佢正價照買

好撚貴呀屌

而家去到農曆新年前買實貴到HiHi, 等得就等

而家zotac 最平果張升到幾錢

而家唔買遲啲仲升

好似4600左右

3070TI 出左會唔會有3070 貨等住要,而家部機唔知頂到幾耐,最慘如果真係死左我唔撚知點砌部新機好

繼續等

依家全部無貨？

唔買住了
依加張5700XT仲夠玩
炒到咁貴我觀望埋3070ti先
順便今晚入多粒bitcoin睇下搵唔搵到張卡返黎

上網係, 散買我唔識攪

有冇wtsapp問過啲大舖？
中X田、正X之類？

我都係T記睇咋, 冇特登問

仲要俾你散買先難

問下無壞
網店通常無咁多貨
腦場大舖有時有現貨同仲平

一陣佢話有出到去賣哂真係唔知點我又唔係好識一陣佢是但比張冇人要的3070我

你預幾錢買3070？

等下啦，等到40 都出

~5000 啦我見網價都係4800-5300 不等,都係睇型號

Galax 3070中央田重有3張 4999

5000 而家買到ASUS/MSI 最平, 一係Galax or Zotac

40岀完又係無貨

再等50

之前仲覺得5000一張 Gaming X 好貴，而家Zotac Twin Fan OC 都5000

msi ventus 3風扇而家都要5000?

你散買應該要，砌機應該4800左右，唔好買Ventus 2X，不過你搵到有貨先，我淨係知有間Gaming X 賣5600

而家大牌應該冇哂散買貨

cls仲難搶過口罩

上個星期買zotac twin edge non oc $4699，而家仲貴咗？

#28果位巴打幫你搵埋
急既話就GALAX都照殺

隔離po話悽慘紅都要成5599

前幾日5K買左ASUS 果張DUAL OC 3070
行左好耐先問到

玩玩下3070, 見到FPS 有時跌到 30幾40又會想升做3080, 但理智同我講不如等下代卡先再砌過部機, 要時咪4080 LO,
但40系又唔知幾耐先出
有冇巴打可以屌醒我呀

較低啲特效去順跑60

中x田 ASUS 3070 全系冇貨，聖誕繼續舊卡打機

5099 其實你當貴外國買8%左右，570 USD MSRP, 外國買大多數要俾稅，所以算合理， TUF 早2日都要5499，有貨咩？

而家得返細牌同大陸貨

佢會突然返貨 早兩日我本身諗住買Zotac
走埋收銀望一望 咁岩見到有就買左

問過有細鋪有Asus Dual $4990
咁不如買Zotac

禾就唔撚買住了，又要食炒價，冇人性嫁

dual 真係咁差咩

2風扇版本其實我諗可能真係未必夠用，rog超左之後房嘅溫度26-7，張卡72-3度

4系應該有排先出到
Nvidia早排先話供應鏈出事
3070完全整唔到 反而80 90仲有大把
就算有哂版圖搞4系
等佢量產賣得唔食炒都要1/2年後

同埋想問大家MSI GeForce RTX 3070 VENTUS 3X
係咪真係好差見佢最平同埋D評價都唔好

買張3080，再試下原價放返張3070，計劃通

用緊
滿載都係65度左右
而且風扇都算靜

咁都幾好呀 D人評價咁差

因為佢有好多小問題
1.
佢bios最大power limit
好似係所有3070中最低
比公版更低

2.
佢啲散熱貼係直接貼係
Heatsink度

3.
MSI 之前係台灣保養問題
搞到好大鑊

4.
MSI 俾人揭發子公司
係eBay 度有份炒3080

5.
MSI 出個Gaming X系列
扮旗艦卡，之後先出
真旗艦Suprim X，俾人
屌佢掠水

所以呢度好多人抵制MSI

利申：如果有野漏左請幫手補充。Thx

仲有佢個背板唔係金屬背板

唔該巴打用家詳細解釋
咁MSI其實真係幾差
個背唔係金屬背板 散熱就唔多好

佢聲稱係石墨烯背板
摸落都幾涼
有癡散熱貼
散熱無金屬背板咁好
但未去到塑膠板咁跨張

仲有個背板
3風扇同2風扇1樣長

但如果有比較
用家角度都寧願要其他牌子
起碼人地真金屬背板無咁嬲

應該係為左慳成本
同ventus2x用同一款pcb

我貪佢係最平3風扇

其他成立, 但5唔成立
zotac amp holo/evga kingpin 都係之後先出
msi gaming x 係有既有嘅line, 20 series再上有真旗艦lightning z

又炒返應該要揸住張2060s過農曆新年

可能要揸到佛誕

而家asus 都不了

唉 早兩日見到張ko5099早知入咗手算
睇黎要攬住張1060過新年
宜家仲要牙石爆單炎上 都唔知揀乜好
銀河 煙佬有冇伏

如果唔玩超頻
全部野行default
其實煙佬同Galax都無所謂

970最近到左極限 頂唔撚順想換顯卡
3080周街都冇貨 想入張3070
見到galax 張3070 sg賣緊5080 值唔值得入手

ps. 970既極限終於都到左

急用就買
依家周圍都無咩貨
有既都炒到幾貴
$5080都仲入得過既

thanks

依幾日打2077 出4K用到佢FullLoad 先5x度60都上唔到
已經High + DLSS auto + 冇RT 有時fps都會得返2x3x
搞到好想上3080
利申Ventus3X+9700K

想問下2077 大家用咩SETTING? 成日渣車/槍戰都跌好多FPS,(30樓下都試過) 所以想問下點SET 先順

我3070係RT, DLSS都OFF, High 至 ultra, 咁樣先keep到6x-7x fps.
玩開144頂唔順開光追之後得返50幾.

如果開DLSS fps可以去到7x-8x, 但會有少少濛同有d位閃閃下, 仲影響觀感。兩樣息哂其實畫面都唔會點差

THANKS, 收工返去試下.
又有可能係我8700 頂唔順

見中央田3070好多現貨 不過都係zotac msi galax個d

我成部砌仲撚難,我又唔係好識都係想等T記幫我砌好送埋,但係唔知等到幾時

suprim靜啲吧 rog 風扇default轉速高300轉左右
但asus唔係奶共咩

咩價錢先，5000一張Zotac 就真係GG

早兩日出黃金睇 中價3070周圍都冇貨 最後炒價入咗張大雕3070

炒價係5K以上?

見到有張msi 3070 gamingx trio 5199
唔知入唔入手好 MSI啲評價好差咁

Zotac Non OC 已經直迫5000，大家唔買就等幾個月後啦

5199 已經平啦，未來賣5600，Gaming X 用左幾日唔錯呀，MAX 都唔過60度，都幾靜，利申：用緊全be quiet 既風扇同箱

3080 3090都有個位穿咗loan架啦

$5980

4700

嘈好多

3070ti會幾時出

你地有冇搵舊嘢頂住張卡 成日覺得佢會彎咁

6k買3070
我張giga gaming oc 3080月頭個訂6799都到左成個禮拜

咁睇黎個炒價仲有得繼續上

不如加少少...

屌啊
月頭先訂左張5400
依家升到咁

你咪好彩

好羨慕

幾錢？

#100
5400
應該仲有500 steam換

扣返steam果500
咪姐係5000有找

係法奧訂？
排左幾耐？

個活動仲有咩

係wo
換曬

唔知550w 金牌牛推唔推到r5 3600+3070
唔想一換換幾樣野

得呀
記得順便放D野食落部機到bbq埋唔好晒

我個aorus個LCD無論點chur張卡個功耗最多都係顯示270-280W
其他你自己計
不過低過NV官方建議650就一定係玩緊命

其實ASUS 3070 dual 同 ko 有咩分別？

夠用之前用550w金牛推5600x + 3070完全冇問題
嫌佢半模冇得插2條8pin 換左隻全模650w金牛

換左ASUS 3070 ko之後，每次開機都有1長3短既beep聲，上網睇話係No VGA Detected error，但佢又正常入到windows，入到去又detect到張卡打到機又無hang同restart，想問係咩問題？

ASUS TUF B450M Pro Gaming
AMD 3600
650w PSU
BIOS version 2020/12/04

ko塊PBC同TUF一樣，dual好似asus 3070既入門版咁

ROG > TUF > KO > Dual

官方個數係用10900k, amd慳電好多
佢有寫明Requirement is made based on PC configured with an Intel Core i9-10900K processor. A lower power rating may work depending on system configuration.

RTX3070 bios update tool
-Fixed motherboard “beeping” bug during computer start-up

用緊nr200 搵咗廿蚊頂住
因為真係會彎 我就係彎咗先搵嘢頂

搵咩黎頂？上網見到果d Display支架？

5蚊x3 + 1蚊x5

最後買左gigabyte 3070
玩2077 1080p 全開都30~40fps

搵教學熄D無咁明顯既特效會好好多

有現貨？

有現貨
有2個牌子有現貨
我簡左gigabyty

我3060ti 2K開中級光追都60~70 wo

3070 2k ultra + 光蹤(中) + DLSS 品質
行路/槍戰 60fps
揸車/多景 40fps

巴打邊到買？
Gaming oc定aorus

你地等cyberpunk 2077 fix 得7788 先買啦

唔係掛
係CPU問題定BUG
我粒U用緊6800K
我全部SET 中/高先有50~60 fps

我買Gaming oc
我係旺角買
你有錢間間有貨啦

其實有錢既話度度都有現貨
大鵰都有
甚至ROG 3090都有

建議你打機果陣開on screen display
Check下gpu 同cpu usage

我用緊3600x

AMD CPU?

有無改個exe bug同改個config file既ram size，改完會先1x-20 fps

1.05 fix左啦
同埋個mem pool根本無用

幾錢？
諗緊油耳度買好唔好

技姦要係油耳買先有保

ROG = Republic OF GongChanDang

奶共支那牙石不了

4800

奶共牙石算吧啦

12V足火咪OK

平5舊又好似抵玩啲喎

你幾時做緊呢個價
出面周圍做緊5299以上

搭單問
最近換左ssd乜都重新裝過晒佢
睇YouTube禁全螢幕果下會變成咁，睇一兩秒又正常返

想問下係邊到出左問題
用緊3700x + rx580 ，Radeon版本係20.11.2

Gaming oc喎
唔係AORUS

係咪睇漏咗幅圖最下面嗰句

3090好似最有貨？度度都好似有咁，可能太貴冇人買

Aorus就要差唔多6000啦

3090 水鵰都有現貨
都係果句
其實問題唔係有冇貨
係錢

好似度度都炒費一千蚊左右？

有無人用過MSI RTX 3070 SUPRIM X 8G好唔好?

我550w 銅牛
裝完張卡之後都冇事
開左隻2077玩左一分鐘就熄機開唔返
550w應該唔太掂

我3300x 加3070
Antec nx550
暫時都好順 未有問題

最平果張, 要貴不如上3080

你隻咩垃圾牛？我450W 玩左成個月

我都係550w 銅
3600 + 3070
暫時正常便用

同埋2077更新左1.05
3600 + 3070
感覺上順左

點解我部機會死
明明開到玩到 裝到driver
玩左陣張卡電源果度就著紅燈之後就開唔返機

天價

唔買支那牙石之後排技姦定七折星好啲

cpu bottleneck

剩係張3090 同砌部3080機,成部機一樣價 但係3070 3080 網上砌永遠都冇貨仲要唔知幾時先有

好心個活動到2月就準備多D啦

訂左未有貨,睇怕都要新一年先有新野玩

成6千蚊 想問原價幾多

Rog底56XX
Aorus底53XX
你當呢兩個之間

都唔知幾時先番貨

5499 買 VISION 好唔好

本身諗住等ASUS TUF, 家陣想避都唔知轉咩好

唉 5499其實係3080正價
不過當然冇可能

70都賣到5000真係癲撚左

後正炒幾高都有人要 有咩所謂

六千都有人買啦

早買早享受
遲買貴幾舊

zotac 買左4299

可能有3070TI, 3070 先會冇咁炒...
VISION 正價先4500 食成千蚊炒

3070個價就黎追上我張3080
我giga扣埋600蚊steam code先6199

嘩 好彩一出就買左

bitcoin坐火箭
好快炒到7000
一係依加買，一係等多半年後

而家想要既話5000樓下買到就一定要衝，唔係要農曆新年後先有大貨

Where

其實等下無死
反正買左都無驚玩

最正路諗, 只要等cyberpunk2077 fix哂d bug先買就最抵了,
到時game又特價, 顯示卡又炒價回落
但cyberpunk 要fix哂d bug我諗真係要等到2077

2個星期前就唔好講啦，而家好似要4700

想問3060ti喺咪炒得好犀利？

每一張都係

3060唔計牙石都唔算炒得好勁

我係想講
30系既卡有邊一張係無炒

zotac 3060雙風扇仲有無可能買到？
因為之前想買佢或者牙石隻Dual...

3070黃金大把貨
3080就冇

如果排除左政治因素的話asus會係唔錯既選擇...

Gigabyte 3070 gaming oc $4999依刻係咁買得過

但都要一set買呢

3060Ti都就嚟5字頭

on9

3070唔洗一set
3080先要一set

前幾日去comdex仲話要一set嘅

唉 忍唔住4999入左

遲下再升架啦
心目中接受到個價好買

識朋友喺香港早幾日係jumbo walk in 買牙石 3060先4500
其他就唔知

砌機先跟到3070？

上個禮拜先買咗
唔洗一set 買

3060Ti 4500
就唔好用先呢個term啦
4500都係離譜價

月頭既時候3070先至係呢個價

呢間臭閪野5600x 加成套係唔要ram同ssd都唔撚賣，dklm

我上星期頭dual fan 3999

1-2日之前問過
3060Ti 4399
得番2張
條友同我講:唔買就冇嫁啦

有啲仲貴過其他

買左邊張，Gigabyte?

單野換成另外兩間廠,結果都係一樣

如果親身出去買, 有邊幾張3070 可以一戰有邊幾張係伸唔好比勆是昆?

同埋而家親身出去佢係會砌埋比你拎定係都係要等佢送貨?

我近呢幾部機都上網買完全唔知邊D 信得過邊D黑店(出應該去SSP黃金)....

法奧呢幾張冇寫要訂,要唔要得過?
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3070 MASTER 8GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3070 OC Edition 8GB GDDR6
ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3070 OC Edition 8GB GDDR6

係

eagle定gaming oc

Gaming oc
Eagle係咪貴d?

eagle最平
gaming oc 4999其實無炒高幾多 算係咁

邊間？

我換左張Founders Edition都係咁 入bios熄左CSM support就冇事
不過你windows一定要uefi

我update左張卡個firmware無事了

請問一下ASUS 3070 KO 放唔放到落NZXT H1?

放到吧
佢最大可以放325mm既卡
雙風扇一定得

琴日入手ROG 3070，訂左三個禮拜終於有

即刻跛啲卡其實唔差
又平過支那碩
同樣用緊gaming oc

用緊即刻跛m板同3070白卡
基本上冇咩問題
反而次次貪平MSI d件都會死先

買咗colorful battleaxe

4150?

買左技姦 gaming 3060ti oc
其他品牌乜鬼都冇哂

3070得返啲貴型號
80直頭冇影

幾貴先，過六千未？

就快
我估聖誕節 旗艦版推一推上6000唔係夢

好快就有錢都無貨

兩個禮拜前$48xx入左張3070ko
而家五千幾都淨係買到zotac 袋底卡

岩先海鮮坊仲有張 tuf 賣4k5
不過係60黎

sale哥哥:有得買好買

60啲乞衣版 斷哂貨
多謝班礦佬

我好彩啲升價前啱啱好留到張
特登買黎玩cyberpunk一定要開光追勁靚

等左成個月3080都買唔到

粒U就黎送到
而家諗住$5000買張乞衣板3070用住先
遲D再換

4250

所以我唔買
最多咪等多幾個月，到時唔信無貨

係咩月頭個陣同個fd八千蚊都入到張3080tuf
Comdex 買既，佢地好似啱啱好有貨

可以試下去隔離4k po問
我見佢哋有啲係Amazon度搶到3080
睇吓佢哋會唔會放出黎

6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#17

唔急就等多幾日
佢哋至少無貴太多

有無人用緊3070 aorus master
想知quality好唔好

寧願無貨乾等都唔會諗買淒慘虹啦吓話

各位睇路

用緊
打機唔過70度 聲音Ok 風聲點都有唔嘈
個LCD mon仔玩gif幾好玩

巴打可唔可以度下張大雕有幾厚?
齋睇規格,唔肯定擺唔擺得入nr200p

#58講過了
不過多謝你貼圖補充

寧願等下都唔撚益啲炒狗
當年GTX 1080我都等咗一年先有得正價買

啱呀 反正依家冇大食game好玩

最厚過忽真係有6cm
唔建議你放NR200P入面玩命

唔係掛間間都要？

依家3070好似唔太可能散買
唔係砌機就係要一set買

幾錢入咗？

最後買咗zotac 3070
第時換itx都放得落

comdex

成功入到張3080, 不過係MSI X TRIO

幾錢？
散買？
邊度買？

咁岩細佬砌機要跟砌機出，可以叫佢唔洗將張卡上機，
返黎將本身用緊張3070 拆返俾佢.
黃金comdex 買，張卡就7999

有3080用已經好好
雖然幾貴下

尋日去過唔見有

巴打係邊到買同要幾錢

睇嚟過完年先有砌到機

到 Cyberpunk 出 Enhanced Edition 之日買卡就FIT哂

平就買
依家搵到唔炒就已經好好

周街都無貨
真係無得揀的話 邊款最好
asus rog $5999
asus tuf $5890
gigabyte master $5999

睇pin
支那牙石不了

加多少少上80

買suprim

買到先得架呢家80都炒到7k up la 仲要一樣無貨

有冇gigabyte gaming係5000樓下? 之前見最平好似仲係4899

乜最近都仲喺咁缺貨，3060問過幾間都話無哂...

一係炒上4.5k up
一係成部機買先有

照計3070唔上唔落應該最多貨剩
起碼台仔個邊基本上任買
係香港d代理搞到奇奇怪怪

唔搞到平款無貨點踢你上去食炒價

Asus tuf之前重賣緊5140

最慘食完炒重要成套買呢

上個月中我買都$5499

點解你個nzxt cam gpu 有load

12月中 連假前海鮮坊仲有張3060ti tuf
4499$
我買左技姦gaming oc 4099$
屌佢而家上佢網睇 全部5千蚊起跳

技姦gaming oc 4099係3070?

自膠冇睇清楚
應該係講緊3060TI

其實想問有FD轉讓技姦gaming oc 3070 $4800係唔係好抵....

60ti黎
本身想買 4千頭既3070
但個陣70得返啲貴價版
4千尾至5千幾

等唔到咪買囉 有保養就唔驚既
不過代理好似搬左去青衣

香港啲仆街代理加快減慢
等到新年過埋
班學生有利士錢 搶埋一份呀

個fd 買$5200換到3080放$4800俾我，重要港行有保
執左佢算
港行一開波個價好似都差唔多

ASUS 全線加價，唔知3070 Strix 係咪會直上7000

睇d大陸仔挖礦一日可以賺幾十蚊兩三個月就回本，有排唔洗買卡

Net profit 定 gross profit先
Gross就有最少半年啦

不過屌btc成30000，佢唔限mining能力炒到下世紀都仲得

地理優勢啫
主要係四川發電成本低

好彩12月頭砌左唔洗食炒價

一出就炒到依家喎
係炒多定炒少

3070唔算炒得勁啦
3080就嚟貴7-8成

無現貨真係大大減低購買意欲
本身想買住張70用住先
11月仲有啲垃圾版現貨
依家連垃圾版都無埋

而家要加價rip
Btc 12月19000 >破前頂，一個月上3000
基本上網購已經多 bot到無手動可能咁濟

是旦啦 依家都仲未有game玩
希望張1080唔好咁快打柴
3080如果有現貨我諗我都會有少少衝動買

仲話遲啲出super炒上天花板

隔離post有人話8k+ 有丏卡現貨

邊個po
8k 買 aorus我都接受到 丐版真係

3080/3090 4 k post

好似係煙佬定galax

諗住砌機 見gigabyte 3060ti gaming有貨 4099 應唔應該買
定係同平版3070都差好遠

保守估計個價應該呢半年都唔會落返去
bitcoin炒成咁, 以前rx290個年代產量無咁低都炒得上去
而家仲要兩間廠都產量咁低

咁幾時先有貨

4799 黃金
其他都唔散買 代理鋪頭一齊炒

4099邊間有貨咁平賣

3060ti黎 終端砌機

呢張有貨

咩評價?

3060是咪今個月出

中上

十二月中買個張zotac 3060ti竟然升左值

有冇人知暑假會唔會有大貨?

到底新年會唔會有貨到
大家都諗住價格會回落正常
（前幾年挖礦熱
1050ti全新都上到1.4-1.5k）

今朝執到呢張

啱啱amazon執到張MSI RTX 3070 VENTUS 3X
$4500 月尾送

仲有無貨？有無link?

好彩買到張msi rtx 3060 ti ventus 2x oc現貨
$3850

後日出黃金買會唔會買得到

你肯俾6k去買可能有既

3070定3080
3080抵到笑

3070/3060ti 睇到怕，
行加1000重要99%砌機先有
水+運貴行原價少少嘅好多只係waiting

有時見到D炒價+運費+折扣+信用卡回先接近原價已好想要

可惜steam code優惠做完, 冇500蚊

3070黎
之前check 左輪好似就算香港第一批貨張gigabyte gaming oc 3070都要$4500左右
依家4800收到我都覺得ok
始終港行4年保

咁勁，仲有原價出仲買到

而家唔同 撞正武肺
廠都無開 有料都出唔到貨

依家散賣唔跟機已經上到$48xx

3060ti雙風扇都上到呢d價位真係痴L線

我都係散買，好彩買到最後一張

一個月多啲之前mark左一堆3060嘅價錢...
當時一款賣緊3999嘅，今日已經賣到5099

邊款咁誇？

ASUS Dual

敗家 3090 一勞永逸

呢個珍
食炒價就情願一野轟爆去

喺
11月中個價
因為我mark低都喺雙風扇啲價
其他牌子無貨添
睇番自己mark個價
11月中原來可以用4千3有找買到張3070

有冇咩聲氣D 3080幾時會番貨...?!

雖然我買3999，但5千真係唔會買3060ti

Cls年代

係咪要買btc 對沖

如果btc聽日落番去10000蚊，聽日開始應該成街貨

用開海盜船
不過好多都MIC
如果有貨就技嘉啦

當時4500買到msi ventus 3風扇
而家起碼貴左五舊

ventus 3x 完全唔值5k

有冇人用緊msi 3070，你地用佢個智能風扇設定 定係自己再set

Afterburner 自己set

你set幾多轉速

其實呢張有乜唔好
見其他巴打都唔推呢張咁樣

你自己慢慢試睇下點壓先唔會晒電/嘈
OC settings唔同部機配置又唔同你就咁follow有乜用

明白明白 研究下先
你run緊正常幾多度

之前買卡追左一陣post, 見都係今代MSI用料差,重要呢個價就超唔抵
最開始ventus 2x 3070 MSRP都係US$499, 3x 好似加多US$519咁上下
如果$499用料差D都接受到,但係你睇下依家幾銀

正解
買完唔駛成日問，成日等
又等佢炒完又要等3080ti

等得黎都出40

同張卡天生降頻有冇關係?

其實MSI Ventus 不嬲都係最平價既line，Gaming X Trio 其實無乜問題，我用左1個月都完全無問題。

網上邊度買到3070 gaming oc ? 3-4日貨期都好呀

依家講到貨期去到3月啦
仲3-4日

比多幾千無問題

我會建議3070就台灣代購啦 基本上全買

有無link

點買？

7折星慘不忍睹

今日終於買到張技姦3080 gaming
係海鮮防買

利申、喺門口等咗好耐終於等到一個砌機 唔簡呢張卡
用100蚊買左佢個quota出卡 驚自爆

幾錢先

你好嘢

要門口乞

12月中買左張msi 3060ti 3風扇 $4050
果時都覺得貴 依加睇翻真係慶幸好彩買左

對唔住我7左 剛剛睇完全部都要限組裝
早排技姦同七折星係任買

最好同最差只差5％
求其啦

求指教

個channel排3060ti
7彩虹最top

3080邊到仲有貨？

仲去海鮮

連埋果100蚊買quota total 7299

今日去到行咗成個鐘頭都冇得買跟住突然間諗到

我懷疑冇乜人知道有呢個方法

我真係估唔到原來可以咁樣
但係冇辦法之下 只可以咁樣先可以買得到

你唔講真係無諗過有人唔要

今日砌女果個男仔，佢講明卡無乜要求 只要打到LOL， 基本上on board都得啦

大家既3070/ 3080超幾多？ 超手動定
Afterburner

呢個大法，好快發揚光大，c兄果然面皮好，佩服

3070 Aorus自己識上2010
懶得較佢

都幾肯定無5%

超300w同200w差別應該有5%

用得到300W先算啦
用緊MSI 張cheap野，同friend 張 ftw3 boost clock比差40Mhz，FPS一定無5%

我覺得對啲鋪頭黎講 無影響到生意
都係吸納緊人砌成部機

Gaming oc 要手動拉高

Btw

Gigabyte aorus engine 開左自動掃描之後
提升左既空間點樣apply????????

佢無制apply

個比較淨睇電容數同bios Watt數?
電容數睇量但唔睇質 好似evga用最cheap雞電容
bios watt數就更加多餘 刷過個bios就解鎖晒啦
更重要嘅2/3 x 8pin, 散熱設計, 核心體質先決定到performance
體質散熱呢啲冇實卡跑過分 測過溫度根本比較唔到
難怪個表咁西利咩卡都有 仲以為佢攞過晒咁多張實卡跑過晒分添

雙風扇定三風扇好？
利申：新手

3

咁2同3有咩分別？

多一隻扇

一上水超頻 肯定唔只5%

私心建議用afterburner唔好用aorus

msi afterburner 如果個powerlimit唔郁

係咪點郁core voltage 同core clock 同memory clock 都唔影響實際用電
比如3070 點都係fix 死用240W
隻牛得550w 唔係幾敢亂黎

Voltage X Current = Power
唔係太識就唔好搞core voltage
唔知你full spec係點,但係550w psu 推3070 default settings都算勉強
換埋個psu算吧啦

我650w金牛推3070都玩到跳電
550w推3060都勉強

都係睇12V輸出同用緊咩u
我都係sf450推緊5600x + 3060ti

powerlimit 唔郁
你其他野點搞都唔會過功耗牆

sf600推緊10700+3070
未試過跳電

食幾多電好睇你用咩牌子既卡
我個張中国公司ko 卡食750w
Inno 就650w

一張卡點樣食到咁多w

貴啲既卡咪食多啲電跑快啲囉

嘩

Friday TW 只寄本土所以要搵集運/代購

上星期 18690twd 買咗張 gigabyte 3070 gaming OC
而家好似仲有貨 但價錢高咗

好難講，上水個boost clock好多時都只係快少少，100都無
拎舊錢上3080仲實際

咪講笑 依家連1660 1650個堆都玩到冇貨
咩世界

咁係咪姐係只要唔郁powerlimit
voltage同 clock 可以任改 燒機穩定就得

廠機:我大把機有1660,1650

想問3060 Ti喺咪勁過3060？
我可唔可以咁理解，3060 ram bandwidth 窄過 3060 Ti 但就多Ram過佢？

不過329USD...有無可能呢…同都未必買到

500usd 應該會買到

想問點解除佢個電壓限制

黃伯玩鳩自己
3060ti 同3070 performance差1x%
定價只差70USD
如果無炒價個定位好老尷
但而家3060ti炒到3070價錢
3070上到3080價位
外國都仲要周圍斷貨吹佢唔脹

Afterburner 同30系有crash 唔岩

use beta version

beta

eVGA ftw 3070 同中國華碩tuf gaming oc3邊張好啲?

肯撚定EVGA

eVGA 既xc系列 散熱係咪會差好多
對光害信仰無興趣

xc3 同TUF 差唔多 FTW就同strix差唔多

咁你自己鍾意咩咪買咩

上個月 張2080賣2800

今個月可以賣到3800

諗緊賣唔賣咗佢 玩住notebook

等幾個月先再買過新卡 而家班礦佬好癲

癲到咁

唔明D人咁急做咩,嬲嬲地比貴D買部廠機包4年保養好過

最主要係啲礦佬直接同廠掃曬啲貨

三叔早幾年爆炸 千鳩幾蚊對Ram同ssd都要焗住買

有消息話幾時有貨未

炒價現貨一直有啊 6K up
如果你係問下一水到香港既卡就可以預三月了

多謝師兄，就黎頂唔順

3060ti 同一水？

3070 gaming oc 周街都係喎

散買有咩

有呀

邊到 我問緊得其餘兩張

你咪問到有Eagle? 我問過都係得Vision Gaming同埋Master
搵極都冇Eagle

AROUS MASTER

我今日問過 AROUS 同聯強，話下星期有貨返

之後問返啲零售確認下 佢地話呢啲嘢唔講得你知喎

有現貨散買咩

咁3080 有無貨

琴日問過都無 得返D雜牌

幾錢

6千幾 搵得買

好貴 幾時先有得唔食炒/食小小炒咁買到張3070/80

勁煩而家係遲買貴幾舊 有少少想上6900算

唉 我上個月見1080ti 2000 ，而家上到3000 去樂天度比一千蚊訂3080 四月先有

香港冇曬貨㗎啦 畀啲舖頭抽起轉賣 訂咗唔畀貨你都吹唔脹啦何況依家唔收訂 外國網msrp正價買嗰啲幾個月都未ship到 外國要搵現貨水貨炒價都要有窿路先得

7xxx買張6800xt係咪好on9就黎忍唔住

睇你玩咩
玩光追Game多
同埋用4K Moon就屌唔過
唔係既話68XT其實唔錯
價錢唔評論係想黎緊假期打機既話有貨先係皇道

日馬？

咩叫日馬

有張evga 3070 xc3 ultra想放, 有興趣既巴打tg傾

四月先有都訂食小小炒價好過啦

而家3070,3080個價幾多好

amazon jp

琴日6000賣咗張全新共碩dual oc
好似賣平咗

6000

3070個價都上到7000幾
係咪CLS

下3070上到7千幾啦?

師兄真好人

asus rog strix 6999買唔買好？

有得買好買

諗緊要呢張定5699 asus ko
本來諗住3060ti，等到唔耐煩見到呢兩張有現貨

有rog咪買rog
利申中國石不了 但用料上佢係好

Ko 雙風扇default 可能會嘈啲，要人手較
但性能應該分別唔大

邊度有現貨

想知

炒價唔買 忍下手算

忍忍下，忍到出40系

咁你要等到挖礦無錢賺先有得唔食炒價喎

$4850 算唔算炒價

▶️ 由於反應熱烈，現只接受預購 3 月產品
即係又係訂?

如果唔係海鮮價嘅就算啦

好彩12月買左

訂咗係咪真係3月中有貨

應該都冇咩可能

間野有無人買過

我估代理要派貨應該都派比腦場先

如果間野信得過都可以訂， 最緊要唔好係黑店

又要砌機先買到

貴幾千

皮半買到張3090

有隻買唔到3070嘅負皮狗

原來係慈善機構嚟，唔係普通電腦舖，唔怪得個價低啲

姐係買唔買得。。。

o的價平得有點唔真實

8000喇

90升到22000喇

dc fever全部3080二手都18000，你想3090皮半

12月買左

我1月買rog萬7都覺得貴，而家覺得好彩當時夠衝動

Aorus master

8000放咗張suprim 3070
依家用三舊水收住張560玩住先

6000放咗張3060ti asus dual
17000放咗張3090 tuf
2張都放平晒

放8000蝕咗喎

冇諗過幾日後個價癲到上9000-10000

有無人知Gigabyte gaming oc 二手咩價位

屌你老母真係冇諗過顯示卡仲會係理財產品

已經過9千

3060Ti 砌機價有冇得買？

張 3090 係行定水

行

過年前 16000 放咗張美水 Strix 3090，覺得蝕咗

3070 msi 3x oc 放到幾錢

有無人知Gigabyte visionoc 二手咩價睇下賣唔賣左佢

屌早知張rog+tuf3090遲d放

3080都18000
咁3070可以賣到幾多

真定假呀 好吸引想放

10月買3080 挖左3個幾月放出去，賺20000萬到。

成20億 港紙？

想放左張MSI 3070 Gaming X Trio, 唔知賣到幾多錢？

開13000，等佢還價10000樓上有成交

.... 有冇可能呀，早排我先賣左張EVGA 725 USD, 覺得自己太好人

嘩 賺20000萬唔怪得唔透露啦

你地通常係邊個平台放

3070 msi ventus 3x 依家咩價

我3060TI放左7千係咪放平左？

邊張先

索泰3060TI

差唔多啦 3大廠卡就放平咗

中國石dual 過唔過6000？

過硬 中國石dual 3060ti 我諗7-8000

個po 已經變左3070賣邊張

用顯示卡炒bitcoin
再用bitcoin炒返黎既錢買顯示卡炒
再用炒顯示卡賺返黎既錢買更多顯示卡掘bitcoin

唔L係呀，我十二月買先3999

我又唔打機，聽你咁講攪到我好想放

$6300買張3070 ventus 3X 會唔會好on9

睇你用黎做咩
VX的散熱打機真係唔多掂
用黎做其他野就....是撚但啦

EVGA 3070 價幾錢

好少打機
最多玩下aoe2/其他online game
同埋會用嚟執下相

aoe2 onboard都得啦
執相都okay啦, 唔係打高階gaming唔使要咁勁

evga ftw

真 應該放

會
6千蚊買3070已經on9
買垃撚圾ventus仲撚on9
嘈到飛機起飛咁

venture 3x power limit 最低 轉速最低
飛機喺邊 利申用緊

把扇設計全速嘈到仆街

把把扇全速都係嘈到仆街
而且個bios power limit 得220w
千三轉已經夠散熱
除非你刷tuf bios 上300w 追求多5％效能

tuf邊有300W
max 270W之嘛

剩係塊背板都

唔記得幾w 但記得asus個 fan curve 係aggressive 好多

屌, 我諗下次一出4系就好快手買
再唔係要等BITCOIN跌到2、3千先買到

係
不得不承認個fan curve係好勁
Fan speed郁d都上70幾%
但係個散熱超有效
In game full load 60幾度
一閂game已經直跌到48度
過多一分鐘落到40左右就fan stop
平時idle都係37-39度

分分鐘4000系官方見3000咁賣得
一開波炒價變正價賣

其實3 fan 同3fan 比唔會差太遠，我用緊張TUF同friend 張ventus都係60幾度
超完full load avg boost clock 差果20mhz
都唔知貴左係邊

果陣4788買
覺得貴
依加覺得抵屌

15000先啱，打錯
3060ti賣緊7k-8k
3070應該10k-11k掛

msi 2070 super有冇1同2呢兩個問題
半年前買左msi 2070super gaming x trio

1應該無
今代都係ventus 先咁低
gaming x trio個power limit 都正常

2既話上網見到有圖，應該都正常

Link:

咁就好
唔該ching

左上角個塊相當有嫌疑
粉紅色左右兩塊亦相當有嫌疑

係喎，淨係望到粉紅色，冇望到佢有灰色散熱貼

3070 $6300邊度買..我想買

我日森4千尾5千頭入手

幾時既事..而家香港乜鳩都買唔到..

12月
依家一定唔會夠礦工搶
一係跟規矩砌過部就有機會

你去日森search下 3070 13.3萬￥ 即 9,655.80 HKD

依家全部炒價黎
12月搶到日森自己貨扣埋稅講緊6萬8yen左右

其實之後仲幫人搶多左張七折星
我記得5千6蚊左右 不過條友嫌七折星cheap唔要所以先自cut

msi 我d首選 我之前d 1070 2060super 都係用msi。

七折星我本人其實都麻麻 今代ventus仲要搞到咁撚柒
所以好彩12月5ch日本人通水搶到張TUF
不過依家有邊張就入邊張
唔倫到你揀

2月頭仲笑緊人張galaxy3060ti放6000蚊
而家屌

用緊ventus 2x

3070 tuf 而家8K買唔買到, 代FD問

果條友而家點

嫌完 cheap 隨時無貨

過萬啦

之前見未來有TUF3070OC現貨賣六千二，宜家過萬

ichill 3070 值幾錢

上星期砌機出就有
6199入左張
諗多左日就加左200

3080 gundam 放幾錢出去好，見1萬5 都好多人要

淨卡係咪無地方買到啦.. 屌

好彩新年前入左張galaxy 3070，諗緊放唔放

呢以市價6500 無限收

其實依家個價係點? 出面聽人講話3070炒到成皮野 3080就萬4
但上到連登好似入左另一個次元咁 3070 5千有找
到底邊個講真邊個講假

中資蛋有x trio 3070賣, 但要跟埋對ram

對ram無貨

而家砌 應該要八千

小弟係上年12月中訂咗張ichill 3070到依家都未有，唔知仲要等幾耐先有

有冇巴打有多卡放
鋪價 單買 真係食唔起

msi ventus 3x 3070
hkd 10,000

WTF

我開過5500，7500，10000都無人理我

5500 比我殺你啦 10000食唔落

收買佬

一google就有料到

你有本事amazon買到隨時都有msrp
砌機plan 有啲鋪又有正常價

新手借iPhone 嚟炒啲fd

仲有邊間有

巴打係咪真係放？

我講吓咋 仲諗緊放唔放

其實 msi ventus 2x 同 3x 分別大唔大

鬼依家連睇現貨價都唔知去邊睇
3080萬4咁3090係咪過兩萬之前仲諗買唔到3080屌張3090都可以諗諗

依家砌機價, 出3060 , 3070 邊個CP 值高D
砌機價同散買差好遠下

60ti /70/80/90 都好高cp值 但首先要有貨

原價就係....依家炒到咁高

根本無原價呢樣野
初出70 80 90 時 btc都未炒起 已經賣緊炒價 只係無而家咁高

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

無期嗰啲咪有
唔係以為即賺5k嘅貨會比你有現貨呀

都係垃圾
不過係榜尾同榜尾二嘅分別

利申用榜下游嘅3080 PNY, 早排張3070 ftw3賣咗

3070 好似貴過 3060 好多下

炒價計 3060要5-6千 性能~2070 2060s
3070 要8千 性能~ 2080s-2080ti
多兩千 勁唔少喎

屌你老母仲以為有咩益街坊
呢啲廢話好意思拎出黎講

有無榜list

性能黎講3060TI 唔係同3070差唔多咩?

我都諗緊出3060, 3060TI 定3070好一部機用五六年...

你問緊3060 vs 3070 定係3060ti vs 3070?
少個ti 雞唔少

諗住用5-6年唔洗昇卡 3090都未必得喎
你睇下5-6年前D卡皇仲係咪咁當打就知

大家2077光追 dlss auto有幾多fps

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

跟機出仲要食哂炒價 之後話代理加價
姐係叫人唔好砌機 我都好想知代理加左幾多價

放心
中_田
_央田
有錢一條隊
更有錢另一條隊

以前點同依家
依家差唔多瓶頸
除非追4k 144hz+光追，但係就算4k都有DLSS，unreal5又可以無限polygon
30系列用5,6年絕對冇問題

急用機 得依張有貨正常價 2月尾落左訂 唯有用住先 遲下再換

屌你老母人地講緊正常價幾時有講現貨，無腦用都唔該你撐大個屎眼睇清楚人地寫咩啦

正大種乞衣嚟，有咁正常價唔使等免費錢仲有你呢啲智障仔份咩

msi ventus 3x 3070
500000hkd pm

撚有人唔知而家訂到正常價都係等撚2046？
我又想知唔係而家砌就可以有正常價咁你拎出黎講唔撚係廢up係咩？

咁你咪搵間有正常價有現貨嘅去砌機，使上嚟問做乞衣咩屌你老母弱智仔 我覆緊個quote講緊連登仔講啲價同街價唔同， 係你自己無啦啦衝出嚟吠咋on9仔

嘩 好大嘅官威呀 問下就乞兒 唔知以為我求撚咗幾個post問邊到有正常價咁
唔撚想畀人屌老母啲態度就唔好串柒柒咁
"無期嗰啲咪有"真係眾人皆醉你獨醒呀

你唔係on9就唔會問得出嗰嗰問題啦，正價現貨而家同免費錢有咩分別？ 憑咩會落到你手？ amazon 都要同bot搶到傻先有

我就唔係覆緊你，你就撲出嚟柒問啲無腦嘢，屌你咪屌你囉弱智仔

乞衣都係坐喺度等人比錢佢，自己乜都唔做上嚟問人正價行邊度買同問邊度有免費錢拎有咩分別，唔係乞衣係咩

你個名無改錯

答你唔到識人求其平平地拎左張黎用咋，好少打機